今日新宿有日本政黨搞守護港台 抵抗中國霸權遊行 唔知正唔正派

幸福實現黨 好似係啲新興宗教衍生嘅

之前post過一個前SM 玩屎系AV女優拍片撐反送中
都係依個黨啲活躍會員

推

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

幸福科學d野
一定唔正派架啦，不過可以利用下

大川隆法果個邪教咪呢個黨
係到做菠蘿雞癡埋黎
一陣響日本搞臭成件事

屌
唔係邪教黎既咩

係呀有啲驚俾人利用

即係好似 無南超赫伯圖奈斯教 ?

講真連字都唔識用正體字就feel到又係想黎拎光環
用乜撚野殘體呀屌

日本自民黨（日共唔使提啦）支持先有用，台灣都係民進黨政府支持先比大陸咁大壓力

有無人爭取緊佢哋支持？

？

d人拎住既橫額
上面用既字係殘體字

唔想去陳浩天帶嘅大阪G20峰會示威 發現聽日有另一個選擇

幸福科學？

下面條片成個中國人咁

其實唔關事嘅
外國人好多都唔知繁簡分別

日本漢字下話
本身簡體字好多都係參考日本漢字而嚟

佢寫個d字係支那殘體字，唔係日本漢字

伏撚到仆街

我知道呀
正常唔識分
但連香港用咩字體都唔知
查都唔查就直接用殘體跳出黎話支持
你唔覺得好諷刺咩?
再者幸福科學係日本個朵仲臭過日本共慘黨
我寧願佢地唔幫好過

你睇真d張相就知唔係日本漢字黎

有咩pk事蹟？

其實有無議員？

第一張圖，
護 / 華 / 產 / 黨 全部殘體字
唔係日本漢字

係日本出哂名係邪教黎
上google一查就有

搵得個AV女優做黨員應該都好大問題

嘩
咁明顯俾佢哋利用咗